經過今天，機場和理飛集會不再散水了

香港人呃唔到咁多次

佢邊日取消所有離港機咪邊日散囉

可以用旅客做〉指標

其實我覺得離港和到港的航班全取消，目標已達成，都已經無遊客到港，其實應該可以走吧⋯⋯第日可以再去⋯⋯

今天已經再去啦

睇死政府當機場係佔中處理
當愈嚟愈多航班取消果陣 旅遊業受到影響
咁啲人就會開始唔認同抗爭者

小心政府有時故弄玄虛啊